23歲破產住寶福山 你問我答

寶福山係咪美食沙漠？

圖加username

想問下我朋友破左產，佢日日打散工儲左幾萬蚊，但係香港又擺唔到落銀行 又唔想儲現金咁麻煩，可以點做？

邊隻香好食啲？

放係鐵罐度 再收下床下底

你咁後生就破產，對將來好大影響
你衰乜破產？

唔係

我幫你燒咗佢

寶福山唔係骨灰龕場黎架咩

冇食過 唔知

唔可以住架咩 ？

影靈位

課金

睇錯寶馬山

你死左咪可以住

你破咗產仲邊有錢住寶福山
果度閒閒地都要十幾萬一個位

先住後破產

有冇見過鬼

暫時冇

小心啲撞鬼
鬼節

住咗咁耐都冇見過

有冇數過邊個最早出世
我之前見過有人188x年出世

我都係見到188x年